永遠嘅香港人影后歌后 葉德嫻歌曲分享討論區

聽多啲佢啦大家

佢係老但佢唔係廢老
𠵱度啲90,00後應該唔多人識佢
亦無聽過佢啲歌
佢都有成10幾年無再出新歌
電影又俾大陸封殺

其實佢兩樣都好掂，係時候重新認識葉德嫻

葉德嫻&LMF - 債

2014都行得好前

希望90後00後認識多啲佢

佢無變過
民主歌聲獻中華 葉德嫻 長途電話訪問
啲MC全撚度變晒

佢好出名啦，早排又幫運輸署拍片。黃秋生劉德華都咁撐佢。

90後黎講一定睇過佢拍戲同同安心唱歌。

00後應未必唔識
其實佢 80年代有勁多好歌

想聽00後巴絲講下點睇佢

呢隻碟係成世人聽ge cd中其中一隻
我覺得首首都好好聽

桃姐

威尼斯影后都唔識 你縮返你共產老母個閪度啦

佢係最先唔理大台嘅歌手

當時佢唔簽tvb
亦唔簽atv

這張碟嘅mv係許鞍華拍
無派過電視台
喺天星碼頭播
好勇！
80年代邊個可以咁？

竟然有人仲喺度吹奏廢麟

push

真係唔知原來佢有唱歌

你大約幾歲？

佢喺80年代唔算大紅
但都唔少hit歌

諗起老鼠安
是你先撇下我別怪我遭遇橫禍

認得佢啦 個死肥婆 又矮又肥又皺皮

青春玉女波后

好多年前已經有聽，佢有首冷門歌叫重頭認識，我好鍾意，求知音

金像獎拎過未海外影帝拎過未

唔識咪出來7

葉緣張碟嘅主打歌

有年金像獎佢做表演嘉賓唱明星，正到痴根

四次最受歡迎男歌星｛容雞拎左八次）

第一次有人知呢首歌

我知
我係佢fans

推
有風骨 唔會為錢折腰

Deanie今年有舞台劇，同蘇玉華潘燦良同台演出
雖然已賣晒飛，但都幫忙宣傳下
幾位良心artists

同黃秋生都一樣
俾大陸封殺
只能做舞台劇

影后葉德嫻 首踏台板之作
PROJECT ROUNDABOUT 繼《謊言 THE TRUTH》及《她媽的葬禮》
三年計劃最後一擊
電影《廣告牌殺人事件》編導 馬田麥當奴成名作

《親親麗南》 The Beauty Queen of Leenane
主演：葉德嫻 蘇玉華 潘燦良 凌文龍

前奏活動 - 全體演員公開圍讀
公開圍讀觀眾將獲贈「限量特製精品」及可於「超級早鳥期」以特別優惠價訂購十二月份正式公演門票！

*本演出可能涉及暴力、不雅用語或令人不安情節
*建議15歲或以上人士觀賞

合辦：PROJECT ROUNDABOUT及香港藝術中心
翻譯：郭永康
導演：方俊杰
監製：張志偉 張珮華
宣傳片創作：朱小豐
平面設計：Frank Chan
票務查詢： ticketing@projectroundabout.com

痴線㗎
竟然無呢個live

#31咪po咗囉

有冇貼邊緣回望 好適合宜家聽

正!! 大家千其唔好放棄

樹向車旁兩邊飛 像昨天我已拋棄
曾經想過死 天將我留下了
地靜悄悄 我已覺得重臨實地
願我可重尋趣味
站到邊緣回望時 視覺息間奇幻至
今生怎至此 天空裏無高閣
地像個殼 沒有理想全無憾事
沒有不完結故事
舊日我笑一笑 過去記憶只得一秒
活在這刻當閑事 活著就算有感覺
我已經解開這束縛 漸習慣今天的意義
但若我虔誠的問你 有否踏著實地
我心中的每個字 仍願接觸你
其實你亦漸似我 沒有理想全無憾事
沒有不完結故事
舊日我笑一笑 過去記憶只得一秒
活在這刻當閑事 活著就算有感覺
我已經解開這束縛 漸習慣今天的意義
但若我虔誠的問你 有否踏著實地
我心中的每個字 仍願接觸你
但若我虔誠的問你 有否踏著實地
我心中的每個字 仍願接觸你

諗起 featuring 事件

許志安搵佢果橋 ？

唔知係許志安定係公司決定啦

我都好鍾意葉德嫻
唱歌
拍戲 無論笑片定劇情片都拍得好好

係

桃姐d歌被大陸下晒架sosad

我識桃姐多過廢老

佢D笑片好撚正
黑馬王子

推

My Friend 今天你如何？

要支持佢
買返佢啲舊碟

大陸人唔配聽DEANIE啲歌

呢道最大就係我，要port我就來我面前port我啦

係
仲要插眼

永遠支持葉德嫻!

佢啲戲好正

依家無得拍了
大陸封殺咗

好鐘意睇佢做戲

PUSH

佢好正

前幾日前公司個共產阿叔先話要聽一千個太陽

Push

佢啲笑片真係好正

當你見到天上星星 可有想起我

桃姐識佢
之後先知明星原唱係佢 好好聽

記錯
原來係翻唱

張瑪莉先係原唱
佢第3手唱
不過佢唱紅

我最鍾意佢首Say You Love Me 改編自Patti Austin, 仲好聽過原唱

于素秋

我曹達華最有資格證明佢係于素秋！！

如何可以不愛她？

運輸處定地鐵呀

依首正
格調又高

運輸署出面叫佢拍的

佢都係我好Like 既藝人其中之一, 好自我對自己有要求, 係真藝術家黎

堅好聽

佢啲歌有啲格調好高

好似加場仲有飛
利申飛已買

我要 呢首歌
佢嗰年年代應該無乜女歌手敢唱

同埋唱得好好

佢唱得騷而不姣
仲有 怎麼只騷褲袋 呢句歌詞
當年來講真係非常大膽
係林振強先生的作品

應該無咩人知你係講緊逃學威龍的對白，所以好多負評

其實50年代葛蘭原唱都勁正

呢首曲詞唱都好感人

赤子

同劉德華拍戲瘋狂做母子

好似話佢唱親都喊
因為佢母子緣好差

係
個仔無見佢好耐

Pish

而家連登可能大半人都無睇過逃學威龍

唔出奇

有啲話唔知佢唱歌添！

兩個女人都好正
搵劉天蘭唱簡直一絕

歌好 人好 一流歌手

連登仔太後生，你地錯過左deannie最好的時代，佢真的套套戲都好正，法外情幾正！！

歌都好正
有無人睇過第8站
同 老娘夠騷？

其實佢唔只係拍笑片

亦做過好多新浪潮片嘅女主角

依套嘢葉德嫻做女一

當時留美君只係做小角色

而家啲後生連鄭中基係唱歌出身都未必知啦

1969年出道

又係啲00後

還何苦出錯～～～～～～

PISH

大家做下重要得多嘅實事啦！

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

大家花2分鐘入去一人一信反對啦
人哋做好咁正嘅TEMPLATE
唔係唔幫拖呀！(不過有啲TITLE要自己打，否則仆街政府會當你ROBOT)

桃姐💛

教我如何可以不愛他

大家去iTunes store dl佢album支持下

［img]
97後八年忠實fans🤓

97後八年忠實fans🤓

有無黑膠？

得兩隻

你留我在此當年個原版
cover同package超靚㗎

千個太陽當年version 係die cut㗎個水晶膠套

有無見赤赤地?
無喎
係赤赤地...
赤赤地...赤赤地...赤赤地

呢套我最痴線係有段時間每晚瞓之前睇一次

佩服

jtunes store
11 明星
23 赤子
29 倦

Deanie姐有3首歌入晒30大！

Itunes store
11 明星
23 赤子
29 倦

Deanie姐有3首歌入晒30大！

40. 幸運是我

73.
教我如何不愛他

77. 邊緣回望

81.星塵

離合圓缺 - 葉德嫻 林保怡

變 同 倦 一樣咁有韻味

之前睇番先知原來係葉德嫺帶林保枱 入行唱歌

係呀

iTunes - 瀏覽熱門專輯下載
葉德嫻 第八位

佢啲歌上晒榜

2019.7.10 itunes store album 榜

2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc

Deanie姐話劇飛多咗人買，堂座已經全部爆滿，樓座開始有場次滿座

梗係啦

好似九月會公開售票，而家賣緊的係早鳥飛

做下實事，集資比佢出hifi碟得唔得
成本大約5萬一隻歌

想呀

佢71啦
再唔出碟無得出

有無音樂行家攪

但佢好似不滿樂壇先退出㗎喎，肯唔肯唱新歌㗎

2004年時復出過1次出咗張ep全新歌

以前已經幾鍾意佢

以後有幸有個女一定幫佢改名叫Deanie

deanie姐……… j 太多了朋友， 變左jtunes

細細個就勁鐘意聽赤子 好屈機首歌真係
95

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

呢首歌當年Deanie姐錄得唔滿意 同羅大佑講話想再錄過 但係羅大佑係CD照出 結果比Deanie姐公開投訴

根本係羅呃佢錄

我知啊，但我覺得已經好好聽 佢自我要求真係高

好東西真係好東西黎
另外仲有首輕輕嘆

like邊首？

其實當時只係話玩下
無話會出
佢覺得音樂部分根本係未完成嘅嘢

佢又唔係靠唱歌搵食,

你地班友係支持的話就去買佢做的舞台劇飛la

2樣都做啦
聽多啲佢嘅歌
擴大佢嘅FANS 層
下次佢開CONCERT會多啲人睇
佢耐唔耐都會開

好東西
本身唔係好識葉德嫻d歌
有次喺d indie party聽到有人remix好東西 覺得好好feel
之後就搵佢d歌黎聽

PS邊緣回望成隻碟都正

你留我在此
天天都相見
都係全碟正

樹向車旁兩邊飛 像昨天我已拋棄 曾經想過死
天將我留下了 地靜悄悄 我已覺得重臨實地 願我可重尋趣味
站到邊緣回望時 視覺息間奇幻至 今生怎只此
天空裡無高閣 地像個穀 沒有理想全無憾事 沒有不完結故事

＊舊日我笑一笑 過去記憶只得一秒 活在這刻當閒事
活著就算有感覺 我已經解開這束縛 漸習慣今天的意義＊

＃但若我虔誠的問你 有否踏著實地 怎可去逃避
若是我辭仍不達意 我心中的每個字 仍願接觸你＃

其實你亦漸似我 沒有理想全無憾事 沒有不完結故事

Repeat＊＃＃

周禮茂作詞

唔知點解我覺得佢攞埋個舞台劇劇后就收山，佢出山無乜理由攞唔到，根本演技超晒班。演唱會我覺得佢未必再開，始終年紀大喇無咁好體力，最多間中出來表演下

呢幾日係咁J佢d舊歌，我最鐘意係 倦，小調味加上幽怨唱腔，超級正

係，都71

佢平時其實喺美國住多

根本已過退休生活，只係間中出來過下歌/戲癮

倦係陳永良嘅高水準之作

之後嘅"變"都做唔返果個水準

另外，其實Deanie 姐啲album嘅封套設計都好正

以當年來計比較前衞

其實有無人發現地鐵Deanie姐個運輸署廣告好似無咗？

無睇電視真係唔知

ALBUM設計贏過設計獎
當年

我係今個星期見唔到車廂再有登
利申日日搭地鐵

咁唔出奇喎

咁仆街有乜做唔出

千個太陽

唔只
倦同你留我在此都贏過

係柯士甸站内仲見到

沙田都去埋